古有樓奴，今有iPhone奴!!!DLLM

邊撚個話淨機平，成皮野先買到iphone Xs/Xs Max，貴到hihi

做樓奴，要做20年!

咁上台出機，供2年好撚過啦，2年後又一條好漢!

電訊商實會補貼手機，又可以信用卡免預繳免息分期，計plan供2年，總好過一炮比!

ifan們，齊來上台供機：

SmarTone:

3HK: [url]

Csl:

CMHK:

SmarTone:

3HK:

Csl:

CMHK:

無錢唔好死頂啦

做iphone奴，供2年，頂硬上

巴西有古天奴

曼聯有摩連奴

出面無得做分期咩

叫雞有朗拿甸奴

Link 好可疑

電訊商有手機補貼，又有優惠

用iphone plan又可以做尊貴會員，收生日蛋糕

click咪知

點解既

用an機咪唔洗供囉

寧供iphone

充大頭

idogs最叻充大頭

ifans
用過就知android安全性差

係? 每個ios version一出冇耐都比人搵到方法bypass
就快到ios12 bypass tutorial啦 等下啦

做樓奴20年，做iphone奴只係2年

Tim cook會bug fix

但fix極都咁多

你個名..

推

自用供機

今年識玩就炒apple watch 4, 供Xs /Xs Max

aos一定遲d有貨，炒都要炒ir

自用供機2年，做iphone奴

一皮野都要供?

iPhone XS Max 開搶在即！先達唔少炒家都認為首批有得炒，想首日拎倒貨嘅話，好多炒家都會用 iReserve 方式訂機。但今年 Apple 疑似出新招趕絕炒家。
今年 Apple 並未提及 iReserve 玩法，但小記參考 Apple 香港官網的其他 iPhone 型號，以試買 iPhone 8 為例，Apple Online Store 的訂購方法除了一般送貨上門外，亦可到零售店取機，惟用戶必須網上先付款，預計 iPhone XS 及 iPhone XS Max 今日開賣也會採用相同的「變種版」iReserve 方法。

供樓供20年，要比息
供iphone供2年，免息

財技，拎d錢去定期，賺息差，做咩要一炮過

cmhk上台平得幾百蚊，狗都唔屌...
其他未出plan

唔知點解，錯圖..屌

年年換機嗰啲點止供兩年

2年換一次先係皇道

其他台幾時有上台價

smartone依家先有預訂...都係無plan

垃圾3都有得訂，一狗樣無plan

csl都無plan....

應該要星期四五先有plan

慢慢比真係無咁傷,我有個FD部iphonex都係上台plan買番黎

上台買咪一樣比全數，又要硬食佢貴plan
出去買仲好

炒唔到隔一排就會有台減500 唔洗上台
可以留意下smartone

上年iphone x一開賣，smt網店就即減

可以月供

csl 9月21日iphone開賣日加月費，睇黎要捱貴iPhone plan

萬幾蚊咋，又唔係十幾萬，full pay賺積分不知幾爽

月供一樣有分賺

但你幾想慳幾十蚊用支那寶
木村光希五毛狗死全家